不如大家入黎貼低你寵物嘅十年前後嘅相吖

無十年，都可以貼啲8、9年嘅
我先！
佢地依家一個肥咗一個瘦咗，兩隻都眼大咗
佢地個頭都係青色變綠色